蕭生吹雞！和你刲！

和你刲！
你唔刲關，我同你刲大行動！

係封